TIME: His Death Is Being Hailed as a 'Martyr'

🌷
A unidentified man who died after unfurling a banner denouncing Hong Kong’s extradition bill on the side of a shopping mall is being hailed by protesters as a “martyr.”

Local media reports reports that the man plunged to his death after climbing up construction scaffolding on Saturday afternoon local time at the Pacific Place mall in the Admiralty district—scene of massive protests this week against legislation that would have allowed, for the first time, the extradition of fugitives to mainland China.

According to Apple Daily, the man strung up a banner denouncing the legislation and calling for the ouster of Hong Kong’s top official Carrie Lam. He wore a yellow raincoat bearing the words “Carrie Lam kills Hong Kong.”

He reportedly continued his protest for some hours and then abruptly climbed over the scaffolding, falling to his death on the street below after firefighters failed to restrain him.

Twitter users reported that crowds of mourners had gathered overnight at the scene, laying down flowers and saying prayers. Protesters gathering today for a large march demanding the withdrawal of the bill are being asked to wear black and bring white flowers to commemorate the deceased man.

關佢鳩事既外國媒體都報
本地媒體tvb 去左邊

好想打爛部電視

🥀

Loop緊林鄭眼淚

cctvb係中共媒體 非本地媒體

Martyr 🌷

推

法國黃背心運動的 8 堂課

出黎未

上左Time

FISH

呢場係一場聖戰
一場對抗極權同邪惡嘅聖戰

一顆雞蛋撞石牆
不免碎裂斷腸 怎麼較量
一堆雞蛋望石牆
可以變做力場 繼續擴張

今天雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
否則俯首做白羊 一世困在牧場

殉道者